{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "용현 자연휴양림 야영장"
    },
    "text": "龍峴自然休養林キャンプ場 (용현 자연휴양림 야영장)\\n\n忠清南道瑞山市雲山面龍峴里山2-37\\n\n国立龍峴自然休養林キャンプ場は忠清南道瑞山市雲山面（チュンチョンナムド·ソサンシ·ウンサンミョン）に位置している。 瑞山市庁を基点にコウン路、西海路、マエ三尊仏道を順に通ると到着する。 到着までかかる時間は40分ほどだ。 ここは国立自然休養林に位置し、清涼感あふれる森の中で自然にやさしいキャンプを満喫することができる。 それだけでなく、キャンプ場から徒歩1分の距離に渓谷があり、水遊びも楽しめる。 キャンプ場には一般キャンプ場20面が設けられている。 すべてデッキで構成されており、サイトの大きさは横3.6m、縦3.6mだ。 電気と火鉢台の使用が可能である。 個人トレーラーとキャラバンの同伴入場は不可能だ。 愛犬は小型犬であっても出入りを許可しない。 毎年12月1日から2月28日まで休場し、その他の期間にも自然休養林の事情により閉場する。 キャンプ場付近に磨崖三尊仏像、瑞山普願寺址、古風貯水池、開心寺など観光地が数多くある。 休養林の周辺に様々な飲食店もあり、好きな料理を味わうことができる。 「自然休養林」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 '''直営'''方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の所在地はどこですか？",
            "answer": "国立龍峴自然休養林キャンプ場は忠清南道瑞山市雲山面龍峴里山2-37に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "瑞山市庁を基点にコウン路、西海路、マエ三尊仏道を順に通るとキャンプ場に到着することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場までの所要時間は約40分程度です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "キャンプ場では自然にやさしいキャンプを満喫することができます。また、キャンプ場から徒歩1分の距離に渓谷があり、水遊びも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の設備について教えてください。",
            "answer": "キャンプ場には一般キャンプ場20面があります。すべてデッキで構成されており、サイトの大きさは横3.6m、縦3.6mです。電気と火鉢台の使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への個人トレーラーやキャラバンの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "個人トレーラーやキャラバンの同伴入場は不可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "愛犬の同伴入場は小型犬であっても許可されていません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間について教えてください。",
            "answer": "キャンプ場は毎年12月1日から2月28日まで休場し、その他の期間にも自然休養林の事情により閉場することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には磨崖三尊仏像、瑞山普願寺址、古風貯水池、開心寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には様々な飲食店があり、さまざまな料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 489
    }
}